[哲學]有咩節奏煩膠得過"啪啪，啪啪啪，啪啪啪啪，啪啪"

隔離枱班傳銷狗喺度開會，三句唔埋兩句就喺度啪

啪你老母咩好撚煩呀

登，登登登登，登登

I am a pen...

呢個真

有文字唔算節奏

ki~mochi kimochi ki~mochi
ki~mochi kimochi ki~mochi

b p bbpbb pbbp

popipapapa popipapapa popipu yeah

鄧，凳凳凳燈

達 達達達 達達